啲鬼根本就係餌

邊會有人做鬼做到要帶定件藍色t shirt咁白痴?有冇人可以解釋一下
不如啲警察做臥底帶埋委任證上身?

push